可唔可以眾籌控告政府/警察使用生化武器危害市民健康

係明知既情況下仍然使用會釋放山埃二噁英既TG
港共政府絕對係非人道
究竟可唔可以眾籌搵個好既化驗所，搵個好律師
去控告呢個仆街政府？

首先要蒐集到足夠證據

每次射TG已經係證據
量度環境殘留物
拾取彈殼
有好多都能夠成為證據
大家一路屌政府 同時都要靠自己做番D野